其實話放棄立法會果啲人諗緊乜

全力爭取立法會過半=>體制外繼續抗爭
放棄立法會=>體制外繼續抗爭

講到玩立法會就唔可以抗爭咁
立法會係唔可以達到真普選但係都係一種手段

玩立法會同放棄比，邊樣會先係會令我地距離五大訴求近啲？

Ps. 話玩立法會美國就唔會幫我地果啲其實明唔明國際政治上，如果美國見到利益話之你立法會放唔放棄，佢點都會幫

立會係點都要選嘅

話選舉冇用嘅人入一入黎

議會戰線不能放棄

想消滅支那，我們就要帶領支畜暴動和革命，才有機會從內部瓦解支共（輸出革命+加速主義，缺一不可）

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

親共派知你唔會投佢，所以派人叫你放棄。

你都可以同藍屍講，高投票率會被解讀為對政府不滿，小心中計。

真心唔明，叫人放棄果啲其實係鬼定係真心豬隊友

我覺得似鬼

啲風向帶到咁根本由一開始我冇諗過有咩討論空間，根本議會戰線又冇成本點解可以放棄

認同
根本百利而無一害

鬼你個頭啊

一早話咗各有各做
一早講咗有手足選有足無先諗泛民
然後重有d用失敗論嚟支持反立會
同佢講佢搞獨立我都支持佢又唔應
你有本事獨立到成立政府有認受有軍隊頂得住支那
我幫手參軍tim la

推 冇咩好矛盾 所以可以達成目標既方法都要試

體制街頭 裡外合一
和勇不分 齊上齊落

白票撚強化版

見撚到立埸姐姐同梁凱晴選
真係想放棄

唔明點解啲人覺得兩個唔可以並存
明明區選前仲打緊黎明行動
區選後狗仲圍緊poly